我熱時自己肯做飯

悶極時皇上可去旅行 慶幸還未執笠 還做得好過昨日 應付完泛民的抹黑 爲永續改正我習慣 忙下去 捱下去 但一不小心 五區當選

最尾個句

好差

今日點解冇返工

拖完糧未

最多下個月出雙糧 你聽日返工先 要擺街站

慶幸還未執笠
啱音到癲

賓夕

點解淨係讚呢句

笑左

悶極時皇上可去旅行

呢句好劣

唔係點解悶

死開啦仇議員打手

其他劣到

25 你今年冇花紅。

凱晴短髮好柒